唯唯寸爆蝗蟲無得救 強調香港人有言論自由

係大陸賺夠了割禾青

勁Fight哥

唯唯

香港童話梁競徽
可唔可以同我瘋狂講故仔

好撚勁，去支那掘完金就返香港屌支那

以戰養戰

用支那人的錢打支那人

勁fight

永遠愛唯

香港民主之父，Salute to king fight

負皮王反彈

烈士唯，respect

勁FIGHT哥

成日都有呢D人架啦,一D都唔出奇

唯唯由負皮王搖身一變做正皮王，好感動

King Fight Gor

真人真事勵志故事

呢單野原先係講乜咁九唔搭八

唯唯！！！

已經分唔清真假

我唯

痴撚線
香港之子敢言到一個點

撤回惡法 釋放義士 追究黑警罪責
星期日見

我唯真係好勇

唯唯幫我食過幾棍，義士行為要擴傳！

fai got

Gor*

個故事又幾頂癮中曬point
蝗蟲隔咗係個圍牆外 撞死自己

Cls

預言家啊唯唯

香港林肯

勁fight哥喺金鐘已經幫我地食咗一棍
仲要串大陸仔以為自己睇得好清 無藥可救

香港人唔配有廢廢

快啲揾人po去支那微博啦

可唔可以唔好出埋啲膠post
尤其key字，p圖嗰啲

咁樣同中国人有乜分別

唔通好似警狗咁，用香港人嘅錢打香港人？

敢言！ 香港有你有福！

你地唔好再推，比大陸知道晒。唯唯仲點番去搵食，到時佢要揸大陸passport棄香港新份證以示愛國，我地仲點對得住佢😭😭😭唯唯

千祈唔好擺上微博呀

推
笑死

好撚堅呀

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

一個佢，一個鄺神

香港英雄

佢del左ig?

廢廢上次行到最前 真係好型呀

推

莖揮哥d中國fans好勇 鐘意到先爬上露台見佢

不過莖揮 將所有大陸人當成蝗蟲看待

Respect!

唯唯身在曹營心在漢，好感動

推 抵我咁愛唯唯！！

唯唯同的士陳老友黎架喎 唔知有無人見到過佢

多謝唯唯講個咁意義深遠既故事鼓勵我哋，結語強調香港有言論自由更係令人精神為之一振大巴大巴打落啲中國人度

我唯不死，616再見唯唯

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

唯唯 敢言 人民領袖

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

勁flight

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

好正

希望大家唔好貼上微博或WeChat🙏🙏

唯唯小心d呀！！！！

辛苦你

完來佢反送中係真

玻璃係比喻香港同中國嘅牆？

咁敢言😬 果然係民主之父

我唯威武

港獨之父 梁振英
台獨之母 林鄭月娥
香港之子 梁烈唯

佢先最醒 用大陸人既錢反攻大陸

搵人放上大陸嘅social media啦

大陸狗認住啦！
唯唯係我地香港既民主男神！

勁fight 哥

香港民主之父

屌
我已經分唔到真假

香港獨立創辦人

C TOBIN
2 hours ago
中国就是太多傻逼以为这人是真心爱国，他只是爱软妹币而已，呵呵

陳洛
3 hours ago
TMD汉奸梁烈唯，一边赚中国人的钱一边实行港独，狗娘养的畜生一定要抵制到底

ko lolo
1 day ago
他妈b的，你这种香港艺人，不是我们强大的祖国给你机会来赚钱，你还能吃好穿好吗？蝗前蝗后，说我们内地人是蝗虫乱飞吗？妈你b

Push

ig private左

反了

對號入座

Cls民主英雄梁烈唯！！

Holy Trinity

有冇link

佢出左院未？唔知聽日會唔會出黎
唔好太辛苦呀民主鬥士fightfight

梁烈唯個膠樣玩呢d特別好笑

呢張太假

可唔可以唔好再篤灰呀！
保護唯唯，我哋冇人見過佢架

唯唯點會假

搵人post上微博話比啲同胞知唯唯嘅英勇事跡

個個話勁figbt哥幫佢擋棍
勁fight哥到底係金鐘食左幾多棍變柿餅未

唯唯擔心大家中彈好貼心咁叫我地戴口罩，仲叫其他港豬伸出援手，好感動。

D大陸人被封鎖曬消息，仲以為唯唯好想賺佢地大天朝既錢，睇唔到我地唯唯身先士卒、英勇果一面，真係可悲

唯唯幫我擋左野橡膠彈